新手左幾耐先開始贏錢

小弟新手 買正股（主板創業板都有）
玩左兩年到 本金幾萬蚊
隻隻股都係贏少少 但一輸就輸好多
兩年加埋輸左一萬到
是否正常

輸咁小

好多人一落場就贏

凶兆

玩左兩年啦wo ching

今朝早蠃緊幾舊水 下午輸返成千銀 屌你老母

新手真係唔好買創業板。實力股唔怕strong hold，避免過多操作。

利申：新手（年資未夠一年半，賬面賺超過10%，未計收息）

前排買中1478 1918執唔少

第一次上年入700
186蚊 211放左

暫時輸三千本

Strong hold 學唔到野, 應賺該賺,應斬立斬。
新手理性買賣先學到野,唔好怕錔

幾萬 買匯豐都有賺6 7千啦

第一次乜撚都唔識賺兩千幾
跟住倒輸一萬

教識我有耐性先有錢賺
輸錢唔洗急住放

唔買創仔唔買細股
淨係輸過$100
其他都賺
唔貪心買藍籌今年都執唔少啦

要客觀分析
無信心就唔好買

依家仲係牛市，即使高位買左之後遇到沈判日，都要堅持唔放，一定返到家鄉。

我女朋友玩左兩年左右，一開始就贏到依家

讀大學個陣玩，都賺左一半學費，而家還loan還3舊水（好似係）

我最後年頭有入翻，213蚊到而家